可惜沒如果。。。

分左手就唔好再去睇ex既相/ig啦
冇得翻轉頭架

Ture